Hey! Bro Who's your valentine?

A: Hey Bro!

B: Hey! Bro Who's your valentine?

A: Jessie

B: Who's Jessie?.

A: Jessie機會不是屬於我的

Read

0分重作